是時候建立空間資源開採和交易的監管確定性了。 NASA將為私人公司挖掘的月球岩石支付費用 
 布里登斯廷在一條推特上說:“是時候為提取和交易太空資源提供監管確定性了。” NASA想從任何有能力資助自己太空旅行的人那裡購買月球岩石 
 有太多的因素讓任何人都無法提供確定性。 在回到辦公室之前問四個問題|Lila MacLellan | 2020年8月9日|Quartz 
 儘管我們注意到一個60場比賽的賽季不會比162場比賽的賽季提供更少的確定性，但60場比賽的樣本也不能代表一支球隊到底有多好。 糟糕的球隊可能會在一個60場比賽的棒球賽季中冒充好球隊|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月7日|FiveThirtyEight 
 當你的對手以相同的概率出石頭或布時，你肯定知道他們不會出剪刀，這意味著如果你出布，你就不會輸。 你能到海灘嗎? 扎克·威斯納-格羅斯，2020年8月7日 
 沒有屍體，沒有人能絕對肯定地說卡斯特羅是否已經死亡，即使所有的跡象都指向那個方向。 一個線人，一個失蹤的美國人，和華雷斯的死亡之屋:大衛·卡斯特羅12年的懸案內幕|比爾·康羅伊|月6日|每日野獸 
 幾乎可以肯定的是，被監禁的男女同性戀者在監獄裡會面臨可怕的暴力。 喀麥隆同志中的直男英雄|Jay Michaelson | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 他說這話時帶著一種和克里斯托弗一樣的語氣——一種絕對的、自信的肯定。 衝入百老匯的英國人|蒂姆·提曼| 2014年12月7日|每日野獸 
 他批評而不是讚揚強大的政府的優點，但他這樣做是毫不含糊的肯定。 小說的誕生|尼克·羅密歐| 2014年11月27日|每日野獸 
 昆德拉認為小說是許多不完全真實的領域，它唯一的確定性是“不確定的智慧”。 小說的誕生|尼克·羅密歐| 2014年11月27日|每日野獸 
 如果他們在我們管轄範圍內的任何一個交易站花這筆錢，他們肯定會被抓住。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 我一秒鐘都不會離開，因為我確信自己是當今年輕的英格蘭最重要的人物。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 當一篇文章寫出來的時候，經濟上的回報(我們也可以活下去)是確定無疑的。 第一次玩|。 a·米爾恩 
 此外，纖維的長度不能從靜脈的厚度中絕對確定。 石棉|羅伯特H.瓊斯 
 我的計劃幾乎可以保證一定會成功，但我被允許繼續執行，這不是我的好運氣。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克